對家鋪天蓋地文宣鬧泛民攬炒！我哋要行動留住淺黃支持

觀塘：
中環：

網上見到 香港各區都有
要諗計點樣留住淺黃
同埋唔好俾對家拉攏到本身中立班人

必也正名乎
攬炒呢個term俾對家扭曲曬玩爛咗
我哋係咪要繼續用攬炒呢個term？係咪應該自稱攬炒派？
定係話對家先係攬炒 林鄭係「攬炒之母」？
我哋呢邊係守護香港核心價值嘅一派？
嗰陣我哋呢邊醫護罷工都係話「停止攬炒」

集思廣益

攬炒權從來係對家決定

要正視對家文宣
而家成個連登又喺度捉鬼內鬥話邊個泛民內會想縮、邊個唔肯攬炒、邊個唔肯初選
我哋呢邊內鬥分化之時
對家就集中火力搶中間票源
再係咁嚟緊九月輸硬

而家捉鬼、內鬥、分化個勢有D似雨傘革命之後嗰幾年咁

call食玩署洗地

食環而家配合曬政府所謂「止暴制亂」
我哋文宣就光速清
對家就可以留低好耐

緊係幫佢計時啦

推

對家不停搞分化 我哋更加要團結

仲中間,你有得揀咩你唔撚攬炒你真係35+都冇撚用啦,一陣唔開會唔投票棄權,就算對家咩都唔撚做你都冇撚用啦,講!

攬炒這字彙本身冇問題，係被對家曲解，我覺得係要強調一係攬炒，一係用5大訴求和解，依家係攬炒之母林鄭堅持要煮死所有反對者，堅持攬炒

你識得點拆穿政府謊言嗎（2）拒絕攬炒

對家檢視完11月區議員結果後
發現左右選舉結果嘅係中間嘅淺黄＆淺藍
機器開始郁手

文宣應該要正視聽
當初係政權率先壓迫先要攬炒
仲有攬炒嘅目的係唔比大陸再經香港吸外資
重申唔係單方面破壞葬送香港

最重要係強調雖然修例雖然撤回
但第二波壓迫又出現
-＞全面管治權，干預香港內政

btw「泛民挾餸」
banner諗好D得唔得

幾點建議：
1. 重啟抗爭
對家會陷入兩難
唔打壓：幾百萬人和理非畫面凝聚人心
打壓：警暴畫面再現 中立都睇唔順眼

2. 文宣：
親共派繼續當權，一國一制真攬炒：
親共派繼續當權，國安法、23條即過、宣布一國一制，
親共派繼續當權，特殊關稅地位取消、外資撤走、金融股市仆直，全民失業

無錯 就算我哋呢邊攬炒只係要脅手段 唔係目的
35+否決財政預算案只係為左要脅政府實現五大訴求
我哋係「置之死地而後生」
反而對家目的先係「一國一制真攬炒」

35個白頭佬
問你死味

我贊成否決財政預算案，癱瘓政府，要脅政府達成五大訴求，即係民主派所謂「攬炒」
只係諗緊對中間、淺黃淺藍選民使唔使用第二個term，因為親共派所扭曲嘅攬炒係特登搞死香港
對唔同人要用唔同手法宣傳

對家文宣進步真係要留意
但係唔好用攬唔攬炒去討論，而係政府會點樣利用攬炒去進行中共全面治港大計

藍絲最鐘意作呢啲懶壓韻嘅「打油詩」

參考此po
注意！中共宣傳新戰略，攬炒！

從無人以破壞既政網去爭取到大眾選民既支持
港共既目標唔係深黃
只要淺藍至淺黃歸邊
深黃個批自然變番少數

要講 我地就係要講攬炒既不嬲都係政府
由推送中開始都而家22條 都係攬炒
而我地反而係守護住香港唔比佢攬炒

無錯
《願榮光歸香港》、「光復香港」口號點解咁多人響應係因為佢地係正面宣傳，俾到人一個建立自由、光輝香港嘅正面願景
唔好再自稱攬炒議會、攬炒香港
相反，我哋係「光復議會」、「光復香港」
對家先係「一國一制」、「攬炒香港」

我覺得幾啱，唔係要香港死咩？

要香港死嘅話一早唔使反送中啦
一早俾林鄭過咗送中條例 23條 國歌法
香港就死得

只有不守22條的人 才是攬炒香港
只有推反送中的人 才是攬炒香港
只有不守議事規則的人 才是攬炒香港
只有對罷工醫護秋後算帳的人 才是攬炒香港

文宣方向應該如此
推正面形像
spin番只有港共兩辦同保皇黨先係真正攬炒派

到時香港真係死
中共只會依然長存
炒唔到佢 比佢做到留島不留人 死呢有咩意義?

絕對認同
我哋呢邊開咗個頭開得差
有班人自稱攬炒派
必須加強文宣撥亂反正
宣傳返對家先係「真．攬炒派」

你覺得依家仲未死？

咁咩意思 因為已經死左所以要插多幾刀？
而唔係諗辦法光復佢？

假若係35+全面否決，已經係攬炒，全部公共財政決策收皮，有咩唔啱？

咁真係階級鬥爭
即管睇下多人支持攬炒
定多人支持天價樓天價租金
繼續維持現狀甚至惡化落去
大家供60年樓做三世樓奴

藍絲個腦其實裝咩

呢個係手段唔係目的
目的係要脅政府達成五大訴求

聽到反對攬炒
我就嬲到核爆
因為等於班權貴反對你班人洗牌上位既任何機會
要你一世做奴隸既意思

即係攬炒係手段，唔明有咩問題？

我唔係話「攬炒」做手段有問題
只係覺得對中立 淺黃 淺藍 文宣要用第二D字眼
譬如光復議會之類

係手段的話
更應該講咁既守護香港核心價值
大把人buy

即係你叫泛民選舉唔好講攬炒，但入到議會攬炒
只問一個問題，如果你見到選舉前佢唔講攬炒，你支唔支持？

你唔想炒都制止唔到歐美追究已經事實
一係叫上面收手
咪再搞政治一係一國一制
入左戰埸想走世界冇依樣野

點解一定要用「攬炒」呢個字眼？
否決財政預算案 癱瘓政府 要脅政府 達成五大訴求
我唔覺得係攬炒
反而係光復
其實只係用詞嘅問題
我同你期望泛民做嘅嘢無分別

攬炒唔好咩...推一推仲係後面班友跟隊啦

問題係，你睇依家嘅形勢，你係泛民講出攬炒先會得到最不能動搖嘅人支持，香港政治有幾多人認真研究後續結果，你唔用口號號召，根本冇咗個號召力呀

所以唔應該比對家帶去定義攬炒既風向
人地以此想label你
點解仲要死都要話: 係呀 我就係咁諗
宣傳係要正面性去draw支持
如果唔係就唔需要文宣 和理非畫面 願榮光歸香港等等
我地要推既方向係爭取繼續成為多數派 議會內外去光復
政府唔聽 係佢攬炒我地

應該將字眼美化
街邊睇呢類文宣嘅呀叔呀嬸中間騎牆果班唔會用心了解咩事

用口號咪用光復議會

都係個句 而家係要consolidate由中間去深黃既支持
深黃既人 只要知道出黎選班人會promise做的咩就得 攬炒依兩個字大家心底明白
枱面上都係要講有希望既故事

倒紅油就搞掂啦 你覺得康文洗唔洗地